Para correr el cliente es con 

    >>npm run serve

Para correr el servidor es con 

    >> node server.js

La base de datos de mongo debe de estar corriendo por la URL "mongodb://localhost:27017/todoexercise"

--Buscar los  validate de moongose
--buscar el componente de bootstrap de <b-table> y hacer que funcione con el paginator de moongose
--Crear indices en los shemas 
--mandar un error con un mensage personalizado 

amigo de krystel baca
--advanced shemas para funciones dentro de los modelos
--meter el borrado logico


mongodb university para 